網上買香水

小弟住墨爾本，用男性香水都用左一段時間，平時一直都係去Myer買
唔太敢去chemist warehouse買因為個價錢通常都平幾十percent，好怕係假貨或者廠商劣質貨
最近見到一個網站叫fragranceX賣香水更加低價，上網check左下正面同負面評論都唔少

求問下有無巴絲係行內人可以話我知chemist warehouse或fragranceX點解會賣咁平？
FragranceX我唔知，但Chemist warehouse響澳洲做到咁大，我唔信佢地會賣假貨，會唔會係廠商派劣等貨？

覺得Myer賣得好貴，但同時又唔希望比錢買左假貨或劣等貨
連登有無人做呢行可以解答

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！